連登好多mk，成日烚鳩我地d毒撚

睇黎要返一返高登避難

yes

回家了

隔離post竟然可以有咁多人屌我地入女僕Cafe, 找下囡囡傾計都要俾人屌

毒撚係連登已經係少數民族

烚乜鳩丫？烚蛋丫？

得牙JOE依條死毒撚先會明我地 連仔咁mk點會明

yes,出於內疚日日都幫祖籽禁幾個廣告

去動漫節影相俾人笑，女僕cafe又俾人笑，出去一齊食m記又係俾d連登mk恥笑

好掛住牙Joe

你去食麥記咋喎